［集中推］今日和理非活動：5點前反幪面法諮詢意見，email表揚抗警記者、反TVB聯署、‘催淚之城’眾籌

1. [勁急！]邀請各界就《禁止蒙面規例》提交意見書

2. 麻煩大家再救救港台記者！

3.
制裁TVB聯署 尚欠51,000人聯署

4. 每日狙擊
【點解抵制TVB fb 仲係得2萬2 like？】今日洗版任務 - Laneige

5. 紀錄片「催淚之城」求人數唔求錢，仲有3日(11/04計)

6. Captv/沖涼茶巴實地勘察催淚彈既山埃含量
好值得大家支持
眾籌咁耐都得三十萬

真核彈！現公佈112山埃毒氣4條前線片，附近環境山埃含量都嚴重超標！

諗到再加

推

未載口罩既記得帶番

今日全民口罩日 而戴咗口罩既我 好似異類咁

做齊未

睇埋片

攬炒巴最新條片得六千幾views??

Share哩條片

防暴真係解放軍，今次有晒對話

無人陪我一起帶口罩嘅？

推行動 post

有冇做呀

我哋係119集會籌備小組, 我哋而家開咗個眾籌for圍牆同埋集會開支

話說政府又出賤招 仲要完全唔宣傳
[邀請各界就《禁止蒙面規例》提交意見書]

負責委員會 ： 《禁止蒙面規例》小組委員會
截止日期 ： 2019年11月5日（星期二）下午5時

每人都可以用個人名義send一封意見書比佢

留意返，會議名額已滿，但希望大家都做咗先。
方法有兩個：

1.即時上載有關意見書 （支援的檔案格式：pdf、doc、docx；檔案大小上限為 5MB）

2.於2019年11月5日（星期二）下午5時或之前以郵寄、電郵或傳真提交

範例：

電郵遞交：kyyeung@legco.gov.hk

立法會秘書處
《禁止蒙面規例》小組委員會秘書

秘書先生/女士：

就《禁止蒙面規例》表達意見

林鄭政權強行引用《緊急情況規例條例》訂立禁止蒙面法規，將市民在公眾集會及遊行中使用蒙面物品定為刑事罪行，嚴重剝奪市民的基本權利。本人對此表示強烈憤慨及譴責，並懇請立法會廢除有關規例。
本人認為，特區政府此舉將打開「潘朵拉盒子」，令香港陷入萬劫不復。動用《緊急法》讓政府可以繞過立法會獨裁立法，剝奪《基本法》第七十三條所賦予議會的立法權。如此，政府權力將可無限擴張，在香港實施極權統治。
其次，《禁蒙面法》本身是一項惡法，只會助長警方濫暴。自六月至今多場的警民衝突中，警方與示威者的權力及武力並不對等，警方人員在執行職務時，經常隱藏其委任證及警員編號，市民無從監察濫權的警察。《禁蒙面法》賦予權力警方截查及除掉市民蒙面物品的權力，等於賦予他們更多公權力及「止暴制亂」的藉口，打壓合法表達訴求的示威者，危害市民受《基本法》保護的公民權利。
特區政府及保皇黨議員聲稱在歐美等民主國家也有《禁蒙面法》，而香港理應跟隨此等先例，此說法可謂厚顏無恥。其一，民主國家的《禁蒙面法》是由民主選出的議會訂立，而非由無民意認受的政府借緊急權力通過，不可同日而語。其二，香港警察無有效制約，《禁蒙面法》在沒有民主的香港必然是惡法。既然政府和保皇黨敢厚顏引用民主國家使用的法律，那就請他們回應五大訴求之一，讓香港落實真民主普選，追上國際水準。
特區政府此舉無助解決自六月以來在香港爆發的矛盾，相反，只會令民憤愈演愈烈。本人要求行政長官會同行政會議懸崖勒馬，立即撤回《禁蒙面法》，並承諾不會再引用《緊急情況規例條例》訂立其他惡法，限制香港人的法定權利。與此同時，本人促請特區政府落實民眾的五大訴求，讓香港重回正途。

香港市民
XXX敬上
32
0

甴近平

你好 樓主
第六點個度.... 沖涼茶同Captv 冇關係呀
你係咪打錯左呀
應該係 HKGETV 香城教育電視 喎

你啱
印象流隨心打

Push

抵制TVB - 學術研究之量產試驗計劃 -【真•自由遙控】